請用緊Avast防毒軟件嘅巴打入一入黎

Avast入面有個功能叫Avast password, 禁入去之後佢同我show囇我之前唔同網站登入用嘅帳號連密碼(exactly睇到密碼係咩而唔係●●●●●●●嘅符號，幾年前嘅帳號都有 )，都幾多帳號下e.g. email ac... 想問究竟點做到，定係本身我電腦係我每次輸入密碼時都會儲係一個file度，avast去存取?

定係google chrome儲存左? 但奇怪係明明我之前清除過google chrome入面儲存嘅帳號密碼。

證明 avast 會偷資料